記住，你係投俾反親共派，而唔係泛民主派。

係，泛民咁多年都不作為，但等同你要投建制？記住呢個係零和遊戲嚟，你投白票唔係表示你發表咗你不滿，只係代表你on9益對家，你想投白票表達你不滿麻煩光復咗香港先慢慢不滿。ok?

記住，你係投俾反親共派，而唔係泛民主派。

只要任何人唔係親共派就投佢，ok?